求bt軟件

各位巴打用緊咩bt軟件？求教。

最好下_片會快小小ge

唔該曬。

推

軟件同速度冇直接關係

aria2

唔係，用迅雷